香港黃營YouTuber今晚同觀眾玩Among Us

近排Among Us好hit，今晚8點直播同觀眾一齊玩！約定你~
岩岩仲出左條入門教學片~

推推~8點見！